Aplikacja składa się z pojedynczej klasy Control odpowiadającej za proces zliczania. 
Program wykonuje udostępnioną przez komponent GameManager metodę register. Komponent znajduje się w kontenerze ejb serwera aplikacyjnego Glassfish 4.

\subsection{Klasa Control}
Klasa usługi sieciowej zajmującej się procesem zliczania

Główne metody klasy \e{Control}

\begin{lstlisting}
@GET
@Path("/start")
public void start()
\end{lstlisting}
Metoda ustawia stan komponentu w stan zliczania. W pierwszym kroku sprawdzany jest aktualny stan komponentu. Jeśli komponent jest ustawiony w stan wstrzymania, zostaje on przestawiony w stan zliczania. W przeciwnym wypadku inkrementowany jest licznik błędów.

\begin{lstlisting}
@GET
@Path("/stop")
public void stop()
\end{lstlisting}
Metoda ustawia stan komponentu w stan wstrzymania. W pierwszym kroku sprawdzany jest aktualny stan komponentu. Jeśli komponent jest ustawiony w stan zliczania, zostaje on przestawiony w stan wstrzymania. W przeciwnym wypadku inkrementowany jest licznik błędów.

\begin{lstlisting}
@GET
@Path("/counter")
@Produces(MediaType.TEXT_PLAIN)
public String counter()
\end{lstlisting}
Metoda zwraca stan licznika.

\begin{lstlisting}
@GET
@Path("/errors")
@Produces(MediaType.TEXT_PLAIN)
public String errors()
\end{lstlisting}
Metoda zwraca stan licznika błędów.

\begin{lstlisting}
@GET
@Path("/incr")
public void increment()
\end{lstlisting}
Metoda inkrementuje licznik o 1 gdy komponent jest w stanie zlicznia. W przeciwnym wypadku zwiększa licznik błędów.

\begin{lstlisting}
@GET
@Path("/incr/{n}")
public void increment(@PathParam( "n" ) int n)
\end{lstlisting}
Metoda inkrementuje licznik o n gdy komponent jest w stanie zliczania. W przeciwnym wypadku zwiększa licznik błędów.

\begin{lstlisting}
@GET
@Path("/decr")
public void decrement()
\end{lstlisting}
Metoda dekrementuje licznik o 1 gdy komponent jest w stanie zlicznia. W przeciwnym wypadku zwiększa licznik błędów.

\begin{lstlisting}
@GET
@Path("/decr/{n}")
public void decrement(@PathParam( "n" ) int n)
\end{lstlisting}
Metoda dekrementuje licznik o n gdy komponent jest w stanie zliczania. W przeciwnym wypadku zwiększa licznik błędów.